香港嘅濕熱真係世界第一🏆

廿幾度又濕又熱攪到好似三十幾度

見你回我即刻覺得好凍

係咪得我一個覺得濕凍，濕戈田20度似北方乾燥6/7度

凍*

去濕定祛濕呀？

你去邊度濕

又衝出黎柒

成日話有混淆喎，咁咪問你係想食冬瓜去濕，定祛濕囉，你唔寫正字係令人誤會架啦

再講兩個字根本有分別

從示部本身就同祭祀有關，祭祀得當然係希望冇衰野發生或者驅趕衰野，所以除掉唔係最深層意思，而係解除咁解，古代其實都信神鬼之説，所以醫病都會求神保佑，所以先用個從示部既祛字，唔識就收皮啦on9仲死撐

濕凍濕熱都世界第一

技術性擊倒

肥屍好柒

肥屍柒完又搏嘴 點知再柒過

袪濕 去濕

靚抽

咪理條儍鳩la

見到佢成日同其他人死拗就愈睇愈炆，仲要有班小學雞支持話佢上風上風 根本成班人既討論都捉唔到個重點，反而俾佢一直將重心轉移到有利自己既位置，就搞到好似好有道理咁

我中文唔算叻，但都係中文系畢業，中文都叫做識少少啦，所以真係忍唔住要出聲壓下佢個氣焰

下下執字又企高地串串貢真係煩到嘔

肥屍柒撚完又深潛

肥絲去濕

去完左要去埋右

同肥絲分左手發發明左用聲控既左光斗要去濕？

肥絲敗走

肥絲有無贏過

同肥絲分左手及發明左用聲控既左光斗要去濕？